[ 教畜 ] 話你知班00 後係點

其實我都係得22 歲
做咗教畜一段時間
小朋友同中學生都有好多嘢係令我好驚訝

1. 小學生係超鍾意笑波子
佢地會鬥邊個鍾意得多d, 忠實fans 係會威d咁
每條片都會睇，有咩笑位會話番比我知
堂堂都扮笑波子 opening
成班都會笑。

2. 小學生好鍾意玩鬼口水同核突膠
有幾個學生會每日都拎住一舊袋係身

3. 有次講開聽咩歌，發現班中學生係唔會聽陳奕迅
佢地話唔太鍾意，都好少聽，我個下真係呆咗
我咁老喇咩?
佢話：「陳奕迅？我媽先鍾意㗎！」
問佢地鍾意聽咩歌，都係英文韓文多。

4. 佢地唔知咩係連登
問過幾班中學生都唔知咩係連登，仲話無上過討論區
Facebook ac都無，佢地係用IG 同Snapchat
Telegram? 完全無見過有人知係咩嚟

5. 學生妹大部分都好早熟
好多中二中三已經問我性行為嘅嘢
我以為男仔先會比較早接觸性
原來女仔而家已經會
仲有個話我知 身邊d fd 同佢講做越無feel
我心諗，你只不過係14歲..
但佢d fd又唔係我學校d學生
只能教佢唔可以咁早比隻豬人。

6. 「龍珠係好多年前嘅嘢」
問佢地有無睇動漫，原來好多都有睇re0。
東京食屍鬼同銀魂都好受歡迎。
海賊王就少d人睇，火影就無咩人睇，一聽到龍珠直頭會笑
話「咁多年前嘅嘢都拎嚟講！」

7. 無人知咩係Monster Hunter
佢地玩咩game? 食雞，傳說對決比較多
LoL 都好多人話太麻煩就無玩。

8. 問佢地鍾意咩明星
大部分答韓團同歐美，另外意外發現好多小學生鍾意胡鴻鈞。
農夫都多，但都係因為覺得好笑，係完全唔知佢地有咩歌。
主要因為，佢地仲有睇TVB。

打住咁多先，原來，有連登ac嘅，都開始老。

我00出世
我個班大半班都有連登ac 陳奕訊

唔知點解有個畫面就係有班小學雞係到吱吱咋咋

00 都有18歲啦
我教個d 好似最大15 16
佢地係答我唔知咩係連登

但係你連個名都未寫啱喎

仲要係班好鍾意認叻 無料扮大袋 嘅小學雞

佢地係超嘈
好多都好無禮貌
同會唱歌
會唱tvb d 主題曲

有新筆袋新文具 都可以得戚一日

然後到大個至發現 原來係人面前大大聲問呢啲歌係幾咁柒

頭先打錯 下面打返

Quote 乜9

呢d 就咩年代都一樣😂😂

咁我都係概括咁講，
全部都係以我班學生為例子
都係我所見所聞啫
當然唔係全部都係啦
我95仲聽陳百強添
多謝你話我知你班朋友唔係咁
有taste

以前12歲上高登上到而家
原來我已經廿鳩幾歲

咪撚quote啦屌咁長點scroll呀仆街

當年上高登我仲係中二學生，個陣啲post密密更新，轉眼沉哂底，成班朋友偷連學校WiFi上，老了

小朋友係咁㗎啦。。睇化哂
同一句說話都可以係巴士到loop成世
最慘係咩？最慘就係我當時搭緊果架巴士係要搭成七個字，我就聽同一句說話聽足七個字 我心諗。。屌~你~老~味。。。

當我話緊我媽聽埋啲老歌嘅時候
原來我聽緊嘅Eason都已經俾人話老

好好奇佢講咗乜

佢地話都有聽
但冇特別感覺
話呀媽先鍾意

上次喺品香樓食飯先見到隔離枱中學生一齊上連登